點解中共唔借ARJ21比北韓，攪到金仔要坐美國Boeing機

ARJ21唔係好先先進好安全咩

贏國又贏

只需要借美帝機就OK

ARJ-21, C919 都冇歐美適航證書，點飛到強國以外地區？

引擎又係歐美，一樣危險
除非坐俄羅斯轟六

刁總自己都唔敢用ARJ21做專機啦

臭閪支那仲有部運20架

運20軍用又嘈又震，運豬運狗都唔用佢啦。

C919 呢

TU154